有冇人接受到一夫多妻或一妻多夫制?

有時覺得愛情關係可能唔只一段, 我未試過但會保持開放態度 兩種態度都係